有冇數過自己係連登屌左幾多個人既老母？

無限個

屌你老母

屌你老母臭閪

屌你老母個屎忽

屌屌埋你老豆

屌你全家

樓主老母大眾香爐

n+1
屌你老母